香港口岸女廁超污糟傳惡臭 珠海客：想影低寄畀特首

港珠澳大橋通車後迎來第二個周末，依然有不少旅客經大橋來港。其中，往東涌和欣澳的B5和B6巴士線都是內地旅客團主要的選擇。有旅客投訴口岸只有一個地方充值八達通很不方便，又有旅客投訴女廁污糟，笑言想「影低佢寄畀特首」。

《蘋果》記者今午來到香港口岸，抵港人潮源源不絕。在口岸入境大堂外的巴士站，迫滿來港的一日團旅客，特別B5和B6巴士線更是旅行團的主力，至少20團旅行團經兩條巴士線離開，自由行的旅客相對較少。記者亦有到女廁查看，廁內都有工作人員正進行清潔。但因使用人數較多，有廁格未清潔好，大量使用過廁紙堆滿廁格的垃圾桶內。

從澳門來港的台灣旅客林小姐表示，香港口岸內只有一間7-11便利店，提供八達通充值服務，她感到不便，要等很長時間才能完成充值。她指今早10時到達澳門口岸，等了20分鐘便能上金巴，並指那邊等候的人不多。

珠海旅客楊小姐則投訴女廁污糟，指廁所內滿佈廁紙，又沒有人沖廁，充滿惡臭味。她指廁所無人清潔，直言留下壞印象，更稱「影低佢寄畀特首」。至於金巴服務，她指等候時間不長，十多分鐘便能上車，乘車過程暢順。

笑撚死
乜啲支那人都會嫌廁所污糟咖咩

支國人識用廁所已經進步了 正常會係廁所門口去

我地特首趕住起人工島喇
理你個廁所？

預撚咗㗎啦